<horoscopos>
	<horoscopo>
		<titulo>ARIES:</titulo>
		<lectura>Durante septiembre no te enamorarás fácilmente de alguien nuevo, tus estándares son más exigentes que en meses anteriores.</lectura>
	</horoscopo>
	<horoscopo>
		<titulo>TAURO:</titulo>
		<lectura>Es una buena temporada para rodearte de personas cuya energía se sienta fresca, novedosa, personas alegres y espontáneas.</lectura>
	</horoscopo>
	<horoscopo>
		<titulo>GEMINIS:</titulo>
		<lectura>Es una semana ideal para conocer o contratar a un diseñador de interiores, carpintero o arquitecto, alguien que te pueda ayudar a embellecer u organizar tu casa.</lectura>
	</horoscopo>
	<horoscopo>
		<titulo>CANCER:</titulo>
		<lectura>Encuentras más placer interactuando con otras personas, ya que con todo y Mercurio retro, este mes puedes dar con las palabras adecuadas en el momento adecuado.</lectura>
	</horoscopo>
	<horoscopo>
		<titulo>LEO:</titulo>
		<lectura>Aprovecha esta semana para reunirte con alguien que te pueda asesorar respecto a tu dinero o tu situación laboral.</lectura>
	</horoscopo>
	<horoscopo>
		<titulo>VIRGO:<titulo>
		<lectura>Aunque puedes mostrarte gentil, lo cierto es que emocionalmente estás distante de ciertas situaciones.</lectura>
	</horoscopo>
	<horoscopo>
		<titulo>LIBRA:</titulo>
		<lectura>En estos días te puedes saber lista para desarrollar un proyecto espontáneo, innovador o con un giro creativo.</lectura>
	</horoscopo>
	<horoscopo>
		<titulo>ESCORPIO:</titulo>
		<lectura>Si te sientes insegura emocionalmente, puedes empezar a acumular cosas en un intento por sentirte segura.</lectura>
	</horoscopo>
	<horoscopo>
		<titulo>SAGITARIO:</titulo>
		<lectura>Si estás atravesando un periodo con problemas emocionales, hoy vas a querer hablar de las cosas.</lectura>
	</horoscopo>
	<horoscopo>
		<titulo>CAPROCORNIO:</titulo>
		<lectura>Cuida muy bien a qué te comprometes en estos días, porque una vez hecho el compromiso vas a perseverar hasta el final.</lectura>
	</horoscopo>
	<horoscopo>
		<titulo>ACUARIO:</titulo>
		<lectura>Aléjate de problemas y las confrontaciones, especialmente si alguien está influyendo demasiado en tus emociones o en tu mundo sentimental.</lectura>
	</horoscopo>
	<horoscopo>
		<titulo>PISCIS:</titulo>
		<lectura>Cuidado porque hoy puedes perderte fácilmente en el sufrimiento de los demás, incluso usarlo para evadir el propio.</lectura>
	</horoscopo>
</horoscopos>